荔枝角公園殘廁被炸

好波

老豆搵仔

炸燬

多謝手足

炸個殘廁？

平時爆石用力d都有呢個效果

沼氣姐 冇事

老豆搵仔大成功

咁到發現到中共去香港條秘道

先前怪錯佢

手足做得好

邊個爆石呀

肚痾啫 ...

特發：荔枝角公園發現天然氣田？

黑警變態到去睇人爆石

同問？

痾屎細力啲呀嗎，痾到爆炸咁

爆石勁得滯啫

屙屎屙到爆咗

反隔離營？

爆屎坑係示警

炸個廁所做乜

真爆石

Testing testing 1 2 3

炸個殘廁黎做乜 d 人想屙屎咁點

燒毒

apple寫圖書館

小心越嚟越多cam影到

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

多謝🙏

爆石姐

臭港=沼氣港 會爆炸都係好正常既事 有咩奇怪 反正咁臭咁垃撚柒圾 咪爆爆佢lor 完爆埋隻毒蛾d施政 同全港市民鬥霸？ 睇下槍械霸d定炸彈霸d? 勇武做得好

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

呢排好似好多公廁被炸
一定係屎太多

可能係圖書館嗰個殘廁？

禁錯不推文，推返

試藥掛

試用？

美孚威一次

唔好意思，食完麒麟果

越做越
睇下幾時俾豬隊友整到

well done

屙屎屙得太大力姐

爆石

係咪圖書館果邊果個

要加派人手守公廁了

下個到邊隻畜牲

呢個唔夠臭

炸佢老母
支持炸死埋黑警

應該試緊新formula

Testing都要嘅咁又

高溫係咪可以消毒?

有冇爆晒啲屎出嚟？
會有病毒喎

炸廁所有咩意思？

做到野

好炸唔炸 炸殘廁
下次試下其他多大陸狗地方

攻其無備，玩殘黑警

老豆搵仔都未出聲個個爭住認頭
今時今日警犬放個炸彈落禮賓府隨時都做得出

直線距離同饒宗頤400米

試爆成功！

雖然不割
但想問炸屎塔有咩用

真係想睇黑警炸禮賓府

都唔知炸黎做咩鳩？
炸警署
炸特首辦
呢D都可以理解
炸廁所用途係？？

等d廢老無得痾屎 激撚死佢地

係lor
讚好個d讚緊乜？

聽落又好撚有用wo

可能想試啱個炸彈威力先，下次可能連殘廁道鐵門都炸穿

好撚勁

公園有CAM 架小心D

炸狗屋未

試下個威力？

柒咗cut咗個距離

屌閪屌到爆

Good job

一樣諗法

遙控炸彈研發成功 多謝手足

測試

有炸彈唔去炸狗屋？？！

唔明想帶出咩信息

英雄手足

應該測試黎既
唔洗擔心喎 遲d狗屋肯定有份

好似係放工會行個條路

每試一次就增加比人拉既風險
宜家就算唔記得漏左個袋喺關口都已經夠封關

手足好波

咁多CCTV 點走得甩

EOD 呢排都幾撚唔得閒

核彈都要玩試爆啦 唔通一黎就炸廣島同長崎咩

多謝！！

可能試下個威力啫

練習

連登神探出場未
瑪嘉烈500米
饒宗頤隔離營400米

Test run

試下先都唔得？

狗屋試唔到？
根本機會就愈來愈少有。好心就搵啲high value target黎炸啦。

推

手足好波！

炸咩都絕對支持！

有意見嘅人自己去炸！
指指點點屌你老尾！

試炸 同埋話比你知佢地有炸藥係手

點解要炸廁所？

嘩邊個屙屎咁大力

炸殘廁把撚咩

爆石大力左 sorry

離隔離營400米

相信係試驗黎姐

正

真正爆石

一突開。。。

正呀

你炸個來睇呀好無

香港英雄

唔好意思，我下次去廁所會細力啲。

叫班警察包曬成個屎塔番差館左證物

*做

講到咁撚易 你唔試下？
人地緊係有原因
淨係比警告呢個作用都夠啦

有乜用？

病毒可以經糞便傳播

同你講佢係真係有炸彈
到佢真係宣佈要炸啲重要地方嘅時候 會令你知道佢唔係得個講字

92定老豆？

下次 嘿嘿

俾你有炸藥喺手啊
你要試爆唔通直接放去狗屋咩
唔爆轆柒咁點算

但係公園黎喎

你話深圳灣就炸藍屍支那人姐

一陣公園有傷殘人士入炸死左。。。睇你班友割唔割

真，唔覺係老豆揾仔做，一係有人模仿，一係啲狗自己做，老豆揾仔之前兩次都有放風出嚟先，冇咩理由今次會唔講

仲要剝奪殘障人士便利
毫無建樹
好乜燃嘢波

爆石woo

太少了 要多d

屙屎屙到殘廁爆炸
定係邊撚個喺裡面gathering

手足ho ball

d人點 扑野

yes

成班冷氣軍師
炸彈點整你地都未必識 係到指手劃腳

呢個岩

快閃合理 be water

民意撚呢 早幾個月唔係成班打手話67輸係因為周街放菠蘿 叫人千祈唔好玩炸彈 依家去哂邊

然後呢？

炸殘廁做乜？
手足擺明係落黒警面，提高己方士氣啦
而家明知關口醫院佈滿狗，唔通照去送頭或者乜唔做呀

Testing?

爆條屎渠威力可能仲大

點解唔炸支那人？

手足！

Sorry係我3個月冇痾屎